msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SaaSaMe\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-03 10:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-10 14:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Rex\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: _pages\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: _inc/languages/transport_lan.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: _inc/languages/management_lan.php\n"

#: _inc/languages/management_lan.php:3
msgid "Replication process started."
msgstr "開始複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:4
msgid "Created Loader job for the specified buffer size."
msgstr "依據暫存空間設定建立 Loader 工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:5
msgid "Resume Loader job for specified buffer size."
msgstr "依據暫存空間設定啟動 Loader 工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:6
msgid "Created Loader job for the specified data size."
msgstr "依據複製資料量建立 Loader 工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:7
msgid "Resume Loader job for the specified data size."
msgstr "依據複製資料量啟動 Loader 工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:8
msgid "Replication process submitted to the Transport server."
msgstr "複製執行已傳送到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:9
msgid "Success to recreate the Loader connection."
msgstr "成功重新建立 Loader 複製連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:10
msgid "Cannot recreate the Loader connection."
msgstr "無法重新建立 Loader 複製連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:11
msgid "Preparing instances."
msgstr "準備建立目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:12
msgid "Uploading...%1%"
msgstr "上傳中 ...%1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:13
msgid "Import image fail."
msgstr "鏡像建立失敗"

#: _inc/languages/management_lan.php:14
msgid "Creating image from VHD."
msgstr "從 VHD 建立鏡像"

#: _inc/languages/management_lan.php:15
msgid "Detaching the volume from the Transport server."
msgstr "從 Transport 服務器卸載轉換完成的磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:16
msgid "The Volumes detached from the Transport server."
msgstr "成功卸載轉換完成的磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:17
msgid "Creating an instance."
msgstr "開始建立目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:18
msgid "The instance created."
msgstr "完成目標還原機器建立"

#: _inc/languages/management_lan.php:19
msgid "Cannot create an instance."
msgstr "無法建立目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:20
msgid "Export image is ready to use."
msgstr "完成匯出磁碟檔案"

#: _inc/languages/management_lan.php:21
msgid "Recovery kit media is ready to use."
msgstr "Recovery Kit 複製磁碟工作完畢"

#: _inc/languages/management_lan.php:22
msgid "Creating image 100%."
msgstr "建立鏡像中 100%."

#: _inc/languages/management_lan.php:23
msgid "Creating image %1%"
msgstr "建立鏡像中 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:24
msgid "Image create completed."
msgstr "完成鏡像建立"

#: _inc/languages/management_lan.php:25
msgid "Reflush disks information for selected virtual host."
msgstr "重新讀取虛擬機磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:26
msgid "A recovery process created."
msgstr "建立目標還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:27
msgid "Not enough licenses to run recover workload."
msgstr "沒有足夠的授權建立新的複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:28
msgid "Source Transport and Target Transport cannot both in-direct mode."
msgstr "來源和目標 Transport 伺服器不能同時以主機端註冊模式進行複製"

#: _inc/languages/management_lan.php:29
msgid "Success to recreate the Carrier connection."
msgstr "成功重新建立 Carrier 連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:30
msgid "Cannot recreate the Carrier connection."
msgstr "無法重新建立 Carrier 連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:31
msgid ""
"Failed to connect to transport server. Cannot recreate the Carrier "
"connection."
msgstr "無法建立與來源 Transport 服務器 Carrier 複製連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:32
msgid "Setting up WebDAV connection with URL - %1%"
msgstr "成功建立 WebDAV 複製連線到 - %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:33
msgid "Failed to initialize webDAV connection."
msgstr "無法建立 WebDAV 複製連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:34
msgid "Cannot get the volume address information."
msgstr "無法取得新增磁碟識別資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:35
msgid "The SCSI address is %1%"
msgstr "磁碟 SCSI 資訊為 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:36
msgid "The disk unique id is %1%"
msgstr "磁碟標記識別資訊為 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:37
msgid "The disk customized id is %1%"
msgstr "磁碟標記識別資訊為 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:38
msgid "The disk serial number is %1%"
msgstr "磁碟序號資訊為 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:39
msgid "Failed to verify storage connection string."
msgstr "無法以儲存體帳戶連接字串完成連線驗證"

#: _inc/languages/management_lan.php:40
msgid "Getting disk information of the Azure disk with Blob."
msgstr "讀取 AZURE 儲存體帳戶複製磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:41
msgid "Getting disk information of the export job."
msgstr "讀取匯出工作的磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:42
msgid "The disk information updated."
msgstr "已成功更新磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:43
msgid "Getting disk information of the Recovery Kit."
msgstr "讀取 Recovery Kit 掛載的磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:44
msgid "Failed to get disk mapping information."
msgstr "無法讀取磁碟對應資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:45
msgid "The disk partition does not allow."
msgstr "不允許執行的磁碟分區資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:46
msgid "The disk size does not match the Recovery Kit information."
msgstr "無法對應 Recovery Kit 掛載的磁碟大小"

#: _inc/languages/management_lan.php:47
msgid "The disk matches the Recovery Kit information."
msgstr "成功對應 Recovery Kit 掛載磁碟數量及大小"

#: _inc/languages/management_lan.php:48
msgid "The number of disks does not match the Recovery Kit information."
msgstr "無法對應 Recovery Kit 掛載的磁碟數量"

#: _inc/languages/management_lan.php:49
msgid "Creating volume %1% with size %2%"
msgstr "建立磁碟 %1% 磁碟容量為 %2%"

#: _inc/languages/management_lan.php:50
msgid "Cannot get the volume information."
msgstr "無法讀取磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:51
msgid "Cannot mount the volume to the Transport server."
msgstr "無法將磁碟掛載到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:52
msgid "Cannot create or mount the volume to the Transport server."
msgstr "無法建立或掛載磁碟到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:53
msgid "A volume created and mounted to the Transport server."
msgstr "成功建立磁碟並掛載到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:54
msgid "Data volume created and mounted to Transport server."
msgstr "成功建之資訊磁碟並掛載到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:55
msgid "Image export folder %1% does not exist."
msgstr "無法找到匯出磁碟檔案指定儲存的資料夾  %1% "

#: _inc/languages/management_lan.php:56
msgid "The export image will save to %1%"
msgstr "匯出的磁碟檔案將會儲存在資訊夾 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:57
msgid "Cannot create webDAV connection."
msgstr "無法建立 WebDAV 連線"

#: _inc/languages/management_lan.php:58
msgid "The other disk action is processing please wait.<sup>%1%</sup>"
msgstr "等待其它磁碟處理程序完成 <sup>%1%</sup>"

#: _inc/languages/management_lan.php:59
msgid "Fail to proceed disk create action."
msgstr "無法執行磁碟建立程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:60
msgid "Connection information updated."
msgstr "成功更新連線資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:61
msgid "Preparing workload will begin at %1%"
msgstr "複製工作設定在以下指定時間開始執行  %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:62
msgid "Cannot submit the recovery process."
msgstr "無法傳送還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:63
msgid "Not enough licenses to run this process."
msgstr "沒有足夠的授權建立還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:64
msgid "The Scheduler sync started."
msgstr "開始執行排程複製作"

#: _inc/languages/management_lan.php:65
msgid "Checking the Scheduler job status."
msgstr "檢查 Scheduler 工作狀態"

#: _inc/languages/management_lan.php:66
msgid "Checking the Scheduler job status.<sup>%1%</sup>"
msgstr "檢查 Scheduler 工作狀態.<sup>%1%</sup>"

#: _inc/languages/management_lan.php:67
msgid "The Loader sync started."
msgstr "開始 Loader 目標磁碟複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:68
msgid "Checking the Loader job status."
msgstr "檢查 Loader 工作狀態"

#: _inc/languages/management_lan.php:69
msgid "Checking the Loader job status.<sup>%1%</sup>"
msgstr "檢查 Loader 工作狀態.<sup>%1%</sup>"

#: _inc/languages/management_lan.php:70
msgid "Job canceled."
msgstr "複製工作已被關閉"

#: _inc/languages/management_lan.php:71
msgid "Wait %1% seconds for previous job finish."
msgstr "等待 %1% 秒以配合其它工作完成"

#: _inc/languages/management_lan.php:72
msgid "cannot use private ip %1%"
msgstr "無法使用指定的私人IP %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:73
msgid "Please activate OSS and RAM services from Alibaba console."
msgstr "請由阿里雲控制台事先啟用 OSS and RAM 服務"

#: _inc/languages/management_lan.php:74
msgid "Bucket create fail."
msgstr "無法建立 Bucket"

#: _inc/languages/management_lan.php:75
msgid "Getting snapshot information."
msgstr "讀取快照資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:76
msgid "The snapshot size is %1%"
msgstr "磁碟快照大小為 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:77
msgid "New %1% unique id %2%"
msgstr "新磁碟 %1% 磁碟識別為 %2%"

#: _inc/languages/management_lan.php:78
msgid "Creating a new data volume."
msgstr "建立新資料磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:79
msgid "Creating a new system volume."
msgstr "建立新系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:80
msgid "Cannot create volume."
msgstr "無法執行磁碟建立"

#: _inc/languages/management_lan.php:81
msgid "Getting system %1% information."
msgstr "讀取系統磁碟資訊 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:82
msgid "Cannot attach the volume to the Transport server."
msgstr "無法掛載磁碟到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:83
msgid "Getting new %1% information."
msgstr "讀取磁碟識別資訊 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:84
msgid "Cannot get volume address information."
msgstr "無法讀取磁碟識別資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:85
msgid "A volume created and attached to the Transport server."
msgstr "成功建立磁碟並掛載到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:86
msgid "New %1% customized id %2%"
msgstr "新磁碟 %1% 磁碟識別碼為 %2%"

#: _inc/languages/management_lan.php:87
msgid "New %1% serial number is %2%"
msgstr "新磁碟 %1% 磁碟序號為 %2%"

#: _inc/languages/management_lan.php:88
msgid "New %1% address is %2%"
msgstr "新磁碟 %1% 磁碟位址為 %2%"

#: _inc/languages/management_lan.php:89
msgid "Linux Launcher service cannot be found."
msgstr "在目標 Transport 伺服器未安裝 Linux Launcher 服務"

#: _inc/languages/management_lan.php:90
msgid "Linux Launcher service required at least 2GB of memory."
msgstr "執行 Linux Launcher 服務需要在目標伺服器配置 2GB 記憶體"

#: _inc/languages/management_lan.php:91
msgid "Getting replica disk information."
msgstr "讀取複製磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:92
msgid "The volume is ready for the Launcher."
msgstr "磁碟設定完成準備執行系統還原程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:93
msgid "The recovery process submitted."
msgstr "已傳送目標還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:94
msgid "Cannot get the management server address."
msgstr "無法讀取管理控制台伺服器 IP 位址"

#: _inc/languages/management_lan.php:95
msgid "Deleting replication job."
msgstr "開始刪除複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:96
msgid "Get the Scheduler job status."
msgstr "讀取 Scheduler 複製工作狀態"

#: _inc/languages/management_lan.php:97
msgid "Stop the Scheduler job."
msgstr "停止 Scheduler 複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:98
msgid "Remove the Scheduler job."
msgstr "刪除 Scheduler 複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:99
msgid "Remove the snapshot images."
msgstr "刪除快照複製工作檔案"

#: _inc/languages/management_lan.php:100
msgid "Cannot remove the snapshot images."
msgstr "無法刪除快照複製工作檔案"

#: _inc/languages/management_lan.php:101
msgid "Get the Loader job status."
msgstr "讀取 Loader 工作狀態"

#: _inc/languages/management_lan.php:102
msgid "Stop the Loader job."
msgstr "停止 Loader 複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:103
msgid "Remove the Loader job."
msgstr "刪除 Loader 複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:104
msgid "Removing the recovery process."
msgstr "開始刪除目標還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:105
msgid "The Recovery process removed."
msgstr "成功刪除目標還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:106
msgid "Start to terminate instance."
msgstr "刪除目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:107
msgid "The instance terminated."
msgstr "成功刪除目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:108
msgid "Failed to terminate instance."
msgstr "無法刪除目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:109
msgid "Disk unmount timeout."
msgstr "無法在指定時間完成磁碟卸載"

#: _inc/languages/management_lan.php:110
msgid "The instance volumes removed."
msgstr "成功刪除目標還原機器使用磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:111
msgid "The replication configuration updated."
msgstr "成功更新複製設定"

#: _inc/languages/management_lan.php:112
msgid "Cannot update the replication configuration."
msgstr "無法更新複製工作設定"

#: _inc/languages/management_lan.php:113
msgid "Create and upload SaaSaMe private image for volume creation reference."
msgstr "為後續磁碟建立程序開始上傳 SaaSaMe 自定義磁碟建立鏡像"

#: _inc/languages/management_lan.php:114
msgid "The uploaded image still in processing.<sup>%1%</sup>"
msgstr "執行上傳 SaaSaMe 自定義磁碟建立鏡像 .<sup>%1%</sup>"

#: _inc/languages/management_lan.php:115
msgid "Attaching the volume to the Transport server"
msgstr "正在將磁碟掛載到 Transport 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:116
msgid "Checking the volume status<sup>%1%</sup>"
msgstr "檢查磁碟狀態 <sup>%1%</sup>"

#: _inc/languages/management_lan.php:117
msgid "Disk creation timeout."
msgstr "無法在指定時間內完成磁碟建立"

#: _inc/languages/management_lan.php:118
msgid "Snapshot %1% removed."
msgstr "成功刪除快照 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:119
msgid "Trying to attach data disk."
msgstr "開始掛載資料磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:120
msgid "Removing the snapshots."
msgstr "開始刪除快照"

#: _inc/languages/management_lan.php:121
msgid "The volume removed."
msgstr "成功刪除磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:122
msgid "Getting the instance root device."
msgstr "讀取目標還原機器系統磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:123
msgid "Powering off the instance."
msgstr "執行目標還原機器關機"

#: _inc/languages/management_lan.php:124
msgid "The instance powered off."
msgstr "成功關閉目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:125
msgid "Detach temp root device from the instance."
msgstr "從目標還原機器卸載暫時性的系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:126
msgid "Attach volume to the instance."
msgstr "掛載磁碟到目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:127
msgid "Delete the temp root device."
msgstr "成功刪除暫時性的系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:128
msgid "Associate elastic address to instance."
msgstr "對應彈性公網 IP 到目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:129
msgid "Powering on the instance."
msgstr "執行目標還原機器開機"

#: _inc/languages/management_lan.php:130
msgid "Creating temporary snapshot from converted system volume."
msgstr "由轉換成功的系統磁碟建立暫時性的工作快照"

#: _inc/languages/management_lan.php:131
msgid "Temporary snapshot %1% created."
msgstr "建立暫時性的工作快照 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:132
msgid "Creating custom image from snapshot %1%."
msgstr "由暫時性的工作快照建立鏡像 %1%."

#: _inc/languages/management_lan.php:133
msgid "Custom image %1% created."
msgstr "建立客製化鏡像中 %1% "

#: _inc/languages/management_lan.php:134
msgid "Instance %1% created"
msgstr "成功建立目標還原機器 %1% "

#: _inc/languages/management_lan.php:135
msgid "Creating snapshot %1%"
msgstr "建立快照 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:136
msgid "Snapshot created."
msgstr "成功建立快照"

#: _inc/languages/management_lan.php:137
msgid "Starting system conversion process."
msgstr "開始系統轉換程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:138
msgid "Creating temporary system disk from last snapshot."
msgstr "由最新的快照建立暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:139
msgid "Temporary system disk created."
msgstr "成功建立暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:140
msgid "Attached temporary system disk to Transport Server."
msgstr "將暫時性工作系統磁碟掛載到 Transpor 伺服器"

#: _inc/languages/management_lan.php:141
msgid "New volume address is %1%."
msgstr "新磁碟地址為 %1%."

#: _inc/languages/management_lan.php:142
msgid "The volume is ready for conversion."
msgstr "磁碟設定完成準備執行系統還原程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:143
msgid "Conversion process submitted."
msgstr "已傳送系統轉換工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:144
msgid "Recover Workload process started."
msgstr "開始目標主機還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:145
msgid "Creating a new instance from custom image %1%."
msgstr "由鏡像建立目標還原機器 %1%."

#: _inc/languages/management_lan.php:146
msgid "Instance %1% created."
msgstr "成功建立目標還原機器 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:147
msgid "Creating disk %1%."
msgstr "建立磁碟 %1%."

#: _inc/languages/management_lan.php:148
msgid "Attaching disk %1% to instance."
msgstr "掛載磁碟 %1% 到目標還原機器"

#: _inc/languages/management_lan.php:149
msgid "Starting instance."
msgstr "執行目標還原機器開機"

#: _inc/languages/management_lan.php:150
msgid "Recover Workload process completed."
msgstr "成功完成目標還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:151
msgid "Please power off recovery instance before delete recovery process."
msgstr "關閉目標還原機器後才能執行刪除還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:152
msgid "Detaching volumes from recovery instance."
msgstr "從目標還原主機卸載磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:153
msgid "Creating temporary instance."
msgstr "建立暫時性工作主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:154
msgid "Waiting for instance ready."
msgstr "等待暫時性工作主機建立完成"

#: _inc/languages/management_lan.php:155
msgid "Failed to power off instance."
msgstr "無法關閉暫時性工作主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:156
msgid "Getting instance root volume id."
msgstr "讀取暫時性工作主機系統磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:157
msgid "Cannot get instance root id."
msgstr "無法讀取暫時性工作主機系統磁碟資訊"

#: _inc/languages/management_lan.php:158
msgid "Detach root volume from instance."
msgstr "從暫時性工作主機卸載系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:159
msgid "Failed to detach root volume from instance."
msgstr "無法從暫時性工作主機卸載系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:160
msgid "Expend root volume size to %1%"
msgstr "擴大系統磁碟空間到 %1%"

#: _inc/languages/management_lan.php:161
msgid "Failed to expend root volume size."
msgstr "無法擴大系統磁碟空間"

#: _inc/languages/management_lan.php:162
msgid "Delete temporary instance."
msgstr "刪除暫時性工作主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:163
msgid "Failed to delete temporary instance."
msgstr "無法刪除暫時性工作主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:164
msgid "Getting instance ready."
msgstr "等待目標還原主機建立完成"

#: _inc/languages/management_lan.php:165
msgid "Failed to create instance."
msgstr "無法建立目標還原主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:166
msgid "Power off instance."
msgstr "執行關閉目標還原主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:167
msgid "Failed to stop instance."
msgstr "無法關閉目標還原主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:168
msgid "Getting instance temporary root volume id."
msgstr "讀取暫時性系統磁碟 ID"

#: _inc/languages/management_lan.php:169
msgid "Cannot get instance temporary root volume ID."
msgstr "無法讀取暫時性系統磁碟 ID"

#: _inc/languages/management_lan.php:170
msgid "Detach temporary root volume from instance."
msgstr "卸載暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:171
msgid "Cannot get detach temporary root volume."
msgstr "無法卸載暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:172
msgid "Delete temporary root volume."
msgstr "刪除暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:173
msgid "Failed to delete temporary root volume."
msgstr "無法刪除暫時性系統磁碟"

#: _inc/languages/management_lan.php:174
msgid "Attach recovery volumes to instance."
msgstr "掛載還原磁碟到目標還原主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:175
msgid "Cannot get attach volume to the recovery instacne."
msgstr "無法掛載還原磁碟到目標還原主機"

#: _inc/languages/management_lan.php:176
msgid "Power on instacne."
msgstr "執行目標還原主機開機"

#: _inc/languages/management_lan.php:177
msgid "Failed to power on recovery instance."
msgstr "無法將目標還原主機開機"

#: _inc/languages/management_lan.php:178
msgid "Trigger job synchronization."
msgstr "手動執行複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:179
msgid "Successful submitted synchronization task."
msgstr "成功傳送複製啟動程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:180
msgid "Failed to submit synchronization task."
msgstr "無法傳送複製啟動程序"

#: _inc/languages/management_lan.php:181
msgid "Instance is ready."
msgstr "目標還原主機回報系統啟動完成"

#: _inc/languages/management_lan.php:182
msgid ""
"Cannot remove the replication process due to the active recovery process."
msgstr "因為有執行中的還原工作所以無法刪除關聯的複製工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:183
msgid "Fource to removed the Replication."
msgstr "強制刪除複製作"

#: _inc/languages/management_lan.php:184
msgid "Fource to removed the Recovery."
msgstr "強制刪除還原工作"

#: _inc/languages/management_lan.php:185
msgid "Invalid Security code."
msgstr "不合法的安全驗證碼"

#: _inc/languages/transport_lan.php:3
msgid "Calculating backup size of disk %1%."
msgstr "計算磁碟複製大小 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:4
msgid "Cannot calculate backup size of disk %1%."
msgstr "無法執行磁碟複製大小計算 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:5
msgid "Backup size estimate of disk %1% : %2%."
msgstr "磁碟 %1% 計算後複製大小為 %2%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:6
msgid "Cannot estimate backup size of disk %1%."
msgstr "無法計算出磁碟複製大小 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:7
msgid "Cannot open disk image %1%."
msgstr "無法連線開始複製寫入 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:8
msgid "Cannot create disk image %1%."
msgstr "無法執行複製寫入 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:9
msgid "Disk %1% backup started."
msgstr "開始磁碟 %1% 複製同步"

#: _inc/languages/transport_lan.php:10
msgid "Disk %1% backup failed."
msgstr "無法執行磁碟 %1% 複製同步"

#: _inc/languages/transport_lan.php:11
msgid "Disk %1% backup completed with size : %2%"
msgstr "完成讀取磁碟 %1% 複製資訊，來源資料量 %2%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:12
msgid "Cannot backup disk %1%."
msgstr "無法複製同步磁碟 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:13
msgid "Cannot get volume object from access path %1%."
msgstr "無法由來源路徑 %1% 讀取複製資訊 "

#: _inc/languages/transport_lan.php:14
msgid "Cannot find VSS snapshot for volume %1%."
msgstr "無法從複製來源 %1% 讀取 VSS 資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:15
msgid "Cannot find snapshot %1%."
msgstr "無法讀取快照資訊 %1%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:16
msgid "Cannot find snapshots by snapshot set %1%."
msgstr "無法從快照設定 %1% 讀取快照"

#: _inc/languages/transport_lan.php:17
msgid "Cannot get snapshots info."
msgstr "無法讀取快照資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:18
msgid "No snapshot found."
msgstr "沒有可用的快照"

#: _inc/languages/transport_lan.php:19
msgid "WinPE required."
msgstr "需要配合 WinPE 設置"

#: _inc/languages/transport_lan.php:20
msgid "Multiple system disks found. Target only supports a single system disk."
msgstr "來源主機有多個系統磁碟，無法符合目標還原主機上支援單一系統磁碟要求"

#: _inc/languages/transport_lan.php:21
msgid "Cannot connect to VMware host %1%."
msgstr "無法連線到 VMware 伺服器 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:22
msgid "Cannot get thumbprint data of Packer for VMware %1%."
msgstr "無法讀取 Packer for VMware %1% 識別資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:23
#, php-format
msgid "Cannot get virtual machine %s info."
msgstr "無法讀取 VMware 虛擬機 %s  資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:24
msgid "Invalid job spec."
msgstr "不合符規定的工作內容"

#: _inc/languages/transport_lan.php:25
msgid "Disk %1% has incorrect changed block tracking configuration."
msgstr "VMware 磁碟 %1% 有不正確 Changed Block Tracking 設定"

#: _inc/languages/transport_lan.php:26
msgid "Cannot open vmdk file %1%."
msgstr "無法讀取 VMDK 檔案 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:27
msgid "Cannot open vmdk disk %1%."
msgstr "無法讀取 VMDK 磁碟 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:28
msgid "Cannot replicate data to disk %1%."
msgstr "無法將複製資訊寫人目標磁碟 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:29
msgid "Cannot import data block file %1%."
msgstr "無法讀取來源複製資訊檔案 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:30
msgid "Cannot connect to the management server to take snapshot."
msgstr "無法連線控制台服務完成後續目標快照建立"

#: _inc/languages/transport_lan.php:31
msgid "Abort replicating all data from disk %1%."
msgstr "停止複製來源磁碟 %1% "

#: _inc/languages/transport_lan.php:32
msgid "Replicating snapshot data from disk %1%."
msgstr "開始複製磁碟 %1% 寫入目標磁碟"

#: _inc/languages/transport_lan.php:33
msgid "Abort replicating snapshot data from disk %1%."
msgstr "停止複製來源磁碟 %1% 的快照複製資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:34
msgid "Data replication from disk %1% completed with size : %2%"
msgstr "完成磁碟 %1% 複製，複製資料量 %2%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:35
msgid "Initializing Loader job."
msgstr "建立 Loader 複製工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:36
msgid "Cannot initialize Loader job."
msgstr "無法建立  Loader 複製工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:37
msgid "Cannot get the loader job detail"
msgstr "無法讀取 Loader 複製工作設定"

#: _inc/languages/transport_lan.php:38
msgid "Cannot get a connection object."
msgstr "無法讀取連線設定內容"

#: _inc/languages/transport_lan.php:39
msgid "Invalid SCSI address %1% for disk %2%."
msgstr "磁碟 %2%. 有不合法的 SCSI 地址 %1%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:40
msgid "Faile to create the detal virtual disk file %1%"
msgstr "無法建立詳細虛擬磁碟檔案 %1%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:41
msgid "Cannot create virtual disk %1%."
msgstr "無法建立虛擬磁碟 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:42
msgid "Cannot find disk %1%."
msgstr "無法找到磁碟 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:43
msgid "Job devices are not ready."
msgstr "工作裝置無法正常啟始"

#: _inc/languages/transport_lan.php:44
msgid "Initialization of Loader job completed."
msgstr "Loader 工作設置準備完成"

#: _inc/languages/transport_lan.php:45
msgid "Incorrect job spec."
msgstr "不正確的工作設定內容"

#: _inc/languages/transport_lan.php:46
msgid "Cannnot open disk %1% for data replication."
msgstr "無法將複製資訊寫入目標複製磁碟 %1%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:47
#, php-format
msgid "Replication of %s data completed."
msgstr "已完成%s 的資料複製。"

#: _inc/languages/transport_lan.php:48
msgid "Snapshot creation completed."
msgstr "目標快照建立成功"

#: _inc/languages/transport_lan.php:49
msgid "Cannot create snapshot."
msgstr "無法建立目標快照"

#: _inc/languages/transport_lan.php:50
msgid "Snapshot discarded."
msgstr "捨棄複製快照"

#: _inc/languages/transport_lan.php:51
msgid "Cannot discard snapshot."
msgstr "無法捨棄複製快照"

#: _inc/languages/transport_lan.php:52
msgid "Disk partition is larger than %1%G."
msgstr "磁碟區大小超過 %1%G."

#: _inc/languages/transport_lan.php:53
msgid "Cannot find any bootable disk."
msgstr "無法找到任何可開機系統磁碟"

#: _inc/languages/transport_lan.php:54
msgid "Conversion started."
msgstr "開始執行系統轉換程序"

#: _inc/languages/transport_lan.php:55
msgid "The volume shrink operation started."
msgstr "開始執行磁碟區壓縮"

#: _inc/languages/transport_lan.php:56
msgid ""
"There is not enough space available on the disk(s) to complete the shrink "
"operation."
msgstr "磁碟上沒有足夠的空間執行磁碟區壓縮"

#: _inc/languages/transport_lan.php:57
msgid "The volume shrink operation completed."
msgstr "磁碟區壓縮執行完成"

#: _inc/languages/transport_lan.php:58
msgid "The volume shrink operation failed."
msgstr "磁碟區壓縮執行失敗"

#: _inc/languages/transport_lan.php:59
msgid "Please make sure MBR disk to boot from UEFI BIOS."
msgstr "請確認來源主機 MBR 磁碟是由 UEFI 系統開機"

#: _inc/languages/transport_lan.php:60
msgid "Cannot convert partition style from GPT to MBR : disk size over 2 TB"
msgstr "因為磁碟大小超過 2TB, 無法將磁碟由 GPT 轉換為 MBR"

#: _inc/languages/transport_lan.php:61
msgid "Cannot convert partition style from GPT to MBR."
msgstr "無法執行磁碟由 GPT 轉換為 MBR "

#: _inc/languages/transport_lan.php:62
msgid "Disk conversion failed."
msgstr "磁碟轉換失敗"

#: _inc/languages/transport_lan.php:63
msgid "System booting takes longer due to Windows Update."
msgstr "由於系統正在執行 Windows Update, 將會需要非常長的開機時間"

#: _inc/languages/transport_lan.php:64
msgid "Cannot find any system information from disk(s)."
msgstr "無法從磁碟中發現任何可開機的系統資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:65
msgid "Initializing a Launcher job."
msgstr "開始設定 Launcher 轉換工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:66
msgid "Cannot get the Launcher job detail from management server."
msgstr "Launcher 服務無法從控制台取得詳細工作設定資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:67
msgid "Faile to create the temp virtual disk file %1% for conversion."
msgstr "無法建立暫時性的虛擬磁碟檔案 %1% 以執行系統轉換程序"

#: _inc/languages/transport_lan.php:68
msgid "Faile to attach the temp virtual disk file %1% for conversion."
msgstr "無法掛載暫時性的虛擬磁碟檔案 %1% 以執行系統轉換程序"

#: _inc/languages/transport_lan.php:69
msgid "Cannot find virtual disk %1%."
msgstr "無法找到虛擬磁碟檔案 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:70
msgid "Cannot find any disk for recovery."
msgstr "無法找到磁碟執行目標還原工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:71
msgid "VHD upload completed."
msgstr "完成 VHD 檔案上傳"

#: _inc/languages/transport_lan.php:72
msgid "Disk(s) conversion completed."
msgstr "完成磁碟系統轉換"

#: _inc/languages/transport_lan.php:73
msgid "Disk(s) conversion failed."
msgstr "執行磁碟系統轉換失敗"

#: _inc/languages/transport_lan.php:74
msgid "Job interrupted."
msgstr "中止複製工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:75
msgid "Uploading VHD."
msgstr "正在上傳 VHD 檔案"

#: _inc/languages/transport_lan.php:76
msgid "Connection retry timeout to Packer."
msgstr "無法在指定時間內重新連線到 Packer"

#: _inc/languages/transport_lan.php:77
msgid "Connection retry timeout to Offline Packer."
msgstr "無法在指定時間內重新連線到 Packer for Offline"

#: _inc/languages/transport_lan.php:78
msgid "Response timeout from Packer."
msgstr "Packer 沒有在指定的時間內完成回應"

#: _inc/languages/transport_lan.php:79
msgid "Response timeout from Offline Packer."
msgstr "Packer for Offline 沒有在指定的時間內完成回應"

#: _inc/languages/transport_lan.php:80
msgid "Resume connection to Packer."
msgstr "恢復與 Packer 的連線"

#: _inc/languages/transport_lan.php:81
msgid "Resume connection to Offline Packer."
msgstr "恢復與 Packer for Offline 的連線"

#: _inc/languages/transport_lan.php:82
msgid "Cannot get the replica job detail"
msgstr "無法取得複製工作的詳細設定資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:83
msgid "Cannot connect to the physical host."
msgstr "無法連線到來源主機"

#: _inc/languages/transport_lan.php:84
msgid "The Packer cannot connect to the Carrier."
msgstr "Packer 無法連線來源 Transport 伺服器的 Carrier 服務"

#: _inc/languages/transport_lan.php:85
msgid "Pending for available job resource."
msgstr "等待 CPU 資源以執行複製工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:86
msgid "Cannot connect to the management server."
msgstr "無法連線到管理控制台服務"

#: _inc/languages/transport_lan.php:87
msgid "Carrier job started."
msgstr "開始執行 Carrier 複製接收工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:88
msgid "Cannot find disks from host %1%."
msgstr "無法從來源主機 %1%. 找到磁碟"

#: _inc/languages/transport_lan.php:89
msgid "Cannot take snapshots of host %1%."
msgstr "無法在來源主機建立快照 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:90
msgid "Cannot create a Packer job for host %1%."
msgstr "無法在來源主機 %1%. 建立 Packer 複製工作"

#: _inc/languages/transport_lan.php:91
msgid "Connection retry timeout to Packer for VMware."
msgstr "無法在指定時間內連線到 Packer for VMware 服務"

#: _inc/languages/transport_lan.php:92
msgid "Response timeout from Packer for VMware."
msgstr "無法在指定時間內得到 Packer for VMware 回應"

#: _inc/languages/transport_lan.php:93
msgid "Resume connection to Packer for VMware."
msgstr "恢復與 Packer for VMware 的連線"

#: _inc/languages/transport_lan.php:94
msgid "Cannot get thumbprint data of VMware host %1%."
msgstr "無法讀取 Packer for VMware %1% 識別資訊"

#: _inc/languages/transport_lan.php:95
msgid "Cannot connect to the Packer for VMware."
msgstr "無法連線到 Packer for VMware 服務"

#: _inc/languages/transport_lan.php:96
msgid "Virtual machine %1% not found."
msgstr "找不到 VMware 虛擬機 %1%"

#: _inc/languages/transport_lan.php:97
msgid "Cannot enable CBT."
msgstr "無法在 VMware 虛擬機啟用 CBT 設定"

#: _inc/languages/transport_lan.php:98
msgid "Cannot find disks from virtual machine %1%."
msgstr "無法從 VMware 虛擬機 %1% 找到磁碟資訊."

#: _inc/languages/transport_lan.php:99
msgid "Cannot create temporary snapshot %1%."
msgstr "無法在 VMware 虛擬機建立暫時性的複製快照 %1%."

#: _inc/languages/transport_lan.php:100
msgid "Cannot create Packer job for host %1%."
msgstr "無法在來源主機 %1% 建立 Packer 工作."

#: _inc/languages/transport_lan.php:101
msgid "Cannot get the replica job detail."
msgstr "無法讀取複製工作詳細設定內容"

#: _inc/languages/transport_lan.php:102
msgid "Cannot creatae a Packer job for host %1%."
msgstr "無法在來源主機 %1%. 建立 Packer 複製工作"

#: _pages/_headernavi.php:5
msgid "Reset"
msgstr "重新設定"

#: _pages/_headernavi.php:6
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: _pages/_headernavi.php:7
msgid "Settings"
msgstr "系統設定"

#: _pages/_headernavi.php:8
msgid "Main"
msgstr "主頁面"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:162
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:660
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:371
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:230
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:131 _pages/_leftnavi.php:13
msgid "Replication"
msgstr "複製工作"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:168
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:377
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:236
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:137
msgid "Step 1 - Select Registered Host"
msgstr "步驟一： 選擇來源主機"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:169
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:378
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:237
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:138
msgid "Step 2 - Select Transport Server"
msgstr "步驟二： 選擇複製目的地"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:170
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:379
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:238
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:139
msgid "Step 3 - Configure Workload"
msgstr "步驟三： 選擇複製內容"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:171
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:380
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:239
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:140
msgid "Step 4 - Configure Schedule"
msgstr "步驟四： 選擇複製排程"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:172
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:381
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:240
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:141
msgid "Step 5 - Replication Summary"
msgstr "步驟五： 確認複製設定"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:181
msgid "Pre Snapshot Script:"
msgstr "來源快照執行前置腳本"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:186
msgid "Post Snapshot Script:"
msgstr "來源快照執行後置腳本"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:193
#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:678
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:571
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:109
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:676
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:672
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:663
#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:773 _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:273
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:261
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:361
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:285
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:313
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:302
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:283
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:647
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:616
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:157
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:703
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:723
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:348
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:361
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:358
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:383
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:348
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:226
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:144
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:425
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:351
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:373
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:367
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:368
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:287
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:248 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:393
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:340
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:204
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:204
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:228
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:227
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:226
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:201
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:208
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:212
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:211
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:208
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:210
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:178
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:213
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:171
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:177
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:161
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:178
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:245
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:159
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:264
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:154
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:204
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:204
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:215
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:201
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:175
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:458
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:467
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:485
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:404
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:493
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:452
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:507
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:451
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:473
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:451
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:187
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:376
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:384
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:473
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:419
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:377
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:375
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:300
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:423
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:522
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:194
#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:679
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:572
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:110
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:677
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:673
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:664
#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:274
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:262
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:362
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:286
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:314
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:303
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:284
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:648
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:617
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:158
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:704
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:724
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:349
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:362
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:359
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:384
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:349
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:227
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:145
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:426
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:352
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:374
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:368
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:369
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:288
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:249 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:394
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:341
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:205
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:205
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:229
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:228
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:227
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:202
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:209
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:213
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:212
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:209
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:211
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:179
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:214
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:172
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:178
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:162
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:179
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:246
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:160
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:265
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:155
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:205
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:205
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:216
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:202
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:176
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:459
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:468
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:486
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:405
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:494
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:453
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:508
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:452
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:474
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:452
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:188
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:377
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:385
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:474
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:420
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:378
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:376
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:301
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:424
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:523
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: _pages/_inc/_ConfigureWorkload.php:195
#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:680
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:573
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:111
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:678
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:674
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:665
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:649
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:618
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:159
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:705
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:725
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:228
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:146
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:206
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:206
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:230
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:229
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:228
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:203
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:210
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:214
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:213
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:210
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:212
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:180
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:215
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:173
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:179
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:163
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:180
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:247
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:161
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:266
#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:156
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:206
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:206
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:217
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:203
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:177
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:189
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:619
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:527
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:42
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:630
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:626
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:556
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:310
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:324
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:320
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:299
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:321
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:316
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:316
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:251
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:213 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:341
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:158
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:193
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:151
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:157
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:141
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:209
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:113 _pages/_leftnavi.php:15
#: _pages/_leftnavi.php:17
msgid "Recovery"
msgstr "還原工作"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:625
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:533
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:48
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:636
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:632
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:602
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:601
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:578
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:97
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:664
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:664
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:316
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:330
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:326
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:352
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:311
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:197
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:105
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:305
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:327
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:322
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:322
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:257
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:219 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:347
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:298
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:164
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:199
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:157
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:163
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:147
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:164
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:215
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:119
msgid "Step 1 - Select Host"
msgstr "步驟一： 選擇來源主機"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:626
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:534
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:49
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:637
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:633
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:603
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:602
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:579
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:98
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:665
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:665
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:317
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:331
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:327
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:353
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:312
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:198
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:106
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:306
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:328
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:323
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:323
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:258
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:220 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:348
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:299
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:165
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:200
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:158
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:164
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:148
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:165
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:216
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:120
msgid "Step 2 - Select Recovery Type"
msgstr "步驟二： 選擇還原類型"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:627
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:535
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:50
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:638
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:634
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:604
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:307
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:329
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:324
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:259
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:221 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:349
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:300
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:166
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:201
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:159
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:165
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:149
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:166
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:217
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:121
msgid "Step 3 - Select Snapshot"
msgstr "步驟三： 選擇還原使用快照"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:628
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:536
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:51
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:639
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:635
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:605
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:308
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:330
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:325
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:260
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:222 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:350
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:301
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:167
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:202
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:160
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:166
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:150
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:167
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:218
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:122
msgid "Step 4 - Configure Instance"
msgstr "步驟四： 設定目標還原主機"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:629
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:537
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:52
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:640
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:636
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:606
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:309
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:331
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:326
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:261
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:223 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:351
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:302
#: _pages/_inc/_SelectListAliyunSnapshot.php:168
#: _pages/_inc/_SelectListAzureSnapshot.php:203
#: _pages/_inc/_SelectListCtyunSnapshot.php:161
#: _pages/_inc/_SelectListEbsSnapshot.php:167
#: _pages/_inc/_SelectListSnapshot.php:151
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:168
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:219
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:123
msgid "Step 5 - Recovery Summary"
msgstr "步驟五： 確認還原設定"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:634
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:57
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:645
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:641
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:611
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:609
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:586
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:105
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:672
msgid "Recovery Script"
msgstr "還原執行腳本"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:638
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:545
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:61
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:649
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:615
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:613
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:590
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:109
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:676
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:675
msgid "Add Script"
msgstr "新增腳本"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:642
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:549
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:65
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:619
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:617
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:594
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:113
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:679
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:214
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:213
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:212
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:198
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:197
msgid "Instance Type"
msgstr "還原主機規格"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:647
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:624
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:622
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:684
msgid "VPC"
msgstr "專有網路"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:652
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:627
msgid "Switch"
msgstr "網路交換器"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:657
#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:559
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:75
#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:664
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:660
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:634
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:632
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:604
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:123
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:691
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:694
msgid "Security Group"
msgstr "安全群組"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:662
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:93
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:647
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:637
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:141
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:707
msgid "Public IP"
msgstr "公網 IP"

#: _pages/_inc/_InstanceAliyunConfigurations.php:669
#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:100
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:654
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:148
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:714
msgid "Specified Private IP:"
msgstr "指定私有 IP"

#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:554
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:599
msgid "Internal Network"
msgstr "內部網路"

#: _pages/_inc/_InstanceAwsConfigurations.php:564
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:609
msgid "Elastic Address"
msgstr "彈性 IP"

#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:70
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:118
msgid "Internal Network ( virtual network | subnet )"
msgstr "內部網路 (虛擬網路/子網路)"

#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:80
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:128
msgid "Availability Set"
msgstr "可用性設定組"

#: _pages/_inc/_InstanceAzureConfigurations.php:85
#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:639
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:133
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:699
msgid "Disk Type"
msgstr "磁碟類型"

#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:653
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:649
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:680
msgid "Instance Flavors"
msgstr "主機規格"

#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:657
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:653
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:684
msgid "Subnet Network"
msgstr "子網路"

#: _pages/_inc/_InstanceConfigurations.php:669
#: _pages/_inc/_InstanceCtyunConfigurations.php:665
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:696
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:197
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:196
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:195
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:197
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:202
msgid "Floating IP"
msgstr "彈性 IP"

#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:596
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:658
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:305
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:292
#: _pages/_inc/_SelectListTencentSnapshot.php:158
msgid "Recover Workload"
msgstr "還原目標主機"

#: _pages/_inc/_InstanceTencentConfigurations.php:629
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:689
msgid "Subnet"
msgstr "子網路"

#: _pages/_inc/_Login.php:92
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: _pages/_inc/_Login.php:97
msgid "Password"
msgstr "用戶密碼"

#: _pages/_inc/_Login.php:103
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:80 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:926
msgid "Loading... "
msgstr "載入中 ...."

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:490 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:507
msgid "Authorization Message"
msgstr "授權資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:550 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:689
msgid "Select Type of X-Ray"
msgstr "選擇 X-Ray 項目"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:551
msgid "Cannot get Transport server\\'s X-Ray."
msgstr "無法讀取 Transport 伺服器 X-Ray 資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:598 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1524
#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1686
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:598
msgid "Account UUID copied!"
msgstr "完成帳戶 UUID 複製"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:650
msgid "Transport Server"
msgstr "Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:651
msgid "Packer for Windows/Linux"
msgstr "Packer for Windows/Linux"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:652
msgid "checked> Management Server"
msgstr "確認 > 管理控制台伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:690
msgid "Please select a X-Ray type."
msgstr "請選擇 X-Ray 項目"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:734
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:735
msgid "Notifications"
msgstr "通知設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:736
msgid "Licensing"
msgstr "授權設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:737
msgid "File Management"
msgstr "檔案管理"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:743
msgid "Time Zone:"
msgstr "時區"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:744
msgid "Web Port:"
msgstr "Web Port:"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:752
msgid "Language:"
msgstr "語言"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:753
msgid "UI Mode:"
msgstr "UI 顯示模式"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:754
msgid "Security Code:"
msgstr "安全驗證碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:763 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:842
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:300
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:294
msgid "Password:"
msgstr "密碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:764
msgid "Account UUID:"
msgstr "帳戶 UUID"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:774 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:813
#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:275
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:263
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:363
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:287
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:315
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:304
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:285
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:460
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:469
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:487
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:406
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:495
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:454
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:509
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:453
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:475
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:453
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:378
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:386
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:475
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:379
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:377
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:302
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:425
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:524
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:775
msgid "X-Ray"
msgstr "X-Ray"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:783 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:789
msgid "Preferences"
msgstr "參考資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:784 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:819
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:796
msgid "Replication Notification"
msgstr "複製通知"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:796
msgid "A message will be sent whenever a replication process starts."
msgstr "複製開始執行時會立即送出通知 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:798
msgid "Recovery Notification"
msgstr "還原通知 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:798
msgid "A message will be sent whenever a new recovery process completes."
msgstr "還原開始執行時會立即送出通知 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:800
msgid "Daily Report"
msgstr "每日執行結果通知 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:800
msgid ""
"A message with the activity from the last 24hs will be sent every day at the "
"specified time."
msgstr "每一天在指定的時間會送出執行結果通知"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:825
msgid "SMTP Address:"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:826
msgid "SMTP Secure:"
msgstr "SMTP 連線安全驗證"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:827
msgid "SMTP Port:"
msgstr "SMTP 連線 port"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:833
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:834
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:835
msgid "Normal"
msgstr "一般設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:841 _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:289
msgid "Username:"
msgstr "用戶名稱"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:850
msgid "Mail From Address:"
msgstr "寄件者郵件地址"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:851
msgid "Mail To Address:"
msgstr "收件者郵件地址 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:862 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:936
#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:280
#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:434
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:663
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:299
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:399
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:557
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:863 _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:350
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:363
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:360
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:385
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:864
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:873 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:881
msgid "Licenses"
msgstr "授權"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:874 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:887
msgid "Activity"
msgstr "使用紀錄"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:875 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:893
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:876 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1379
msgid "Offline Activation"
msgstr "離線激活 "

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:904
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:918
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:187
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:187
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:211
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:210
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:209
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:185
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:192
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:195
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:194
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:193
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:195
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:187
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:187
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:200
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:431
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:454
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:458
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:391
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:480
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:425
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:494
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:438
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:446
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:438
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:446
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:364
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:400
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:509
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:919
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:920
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:934
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:935 _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:554
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1232
msgid "Remove License"
msgstr "刪除授權"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1233
msgid "Failed to remove license."
msgstr "無法刪除授權"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1312 _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1425
msgid "License Information"
msgstr "授權資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1385
msgid "Input String For Activation"
msgstr "輸入授權離線激活字串"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1426
msgid "Transport is activated."
msgstr "成功激活 Transport 授權"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1448
msgid "Product activation failed."
msgstr "線上授權激活失敗"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1525
msgid "Notification preferences saved."
msgstr "成功儲存通知設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAcct.php:1687
msgid "SMTP Settings Saved."
msgstr "成功儲存 SMTP 設定"

#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:254
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:242
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:314
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:261
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:275
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:272
#: _pages/_inc/_SelectCloudRegistration.php:12
msgid "Step 1 - Select Cloud"
msgstr "步驗一：選擇目標雲平台"

#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:255
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:243
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:315
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:262
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:276
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:273
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:260
#: _pages/_inc/_SelectCloudRegistration.php:13
msgid "Step 2 - Verify Cloud Connection"
msgstr "步驗一：驗證與目標雲平台連線"

#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:260
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:248
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:267
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:265
msgid "Access Key:"
msgstr "訪問密鑰"

#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:265
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:253
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:272
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:270
msgid "Secret Key:"
msgstr "安全密鑰"

#: _pages/_inc/_MgmtAliyunConnection.php:276
#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:264
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:364
#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:288
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:316
#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:305
#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:286
msgid "Verify Connection"
msgstr "驗證測試連線"

#: _pages/_inc/_MgmtAwsConnection.php:236
#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:308
#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:277 _pages/_inc/_MgmtEnvironment.php:12
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:311
#: _pages/_inc/_SelectCloudRegistration.php:6
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:24 _pages/_inc/_SelectServRegion.php:22
#: _pages/_leftnavi.php:8
msgid "Cloud"
msgstr "雲平台"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:320
msgid "Endpoint:"
msgstr "連接端點"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:335
msgid "Application ID:"
msgstr "應用程式識別碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:340
msgid "Security Key:"
msgstr "金鑰密碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:344
msgid "Directory Id:"
msgstr "目錄識別碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:348
msgid "Subscription Id:"
msgstr "訂閱識別碼"

#: _pages/_inc/_MgmtAzureConnection.php:353
msgid "Storage Connection String:"
msgstr "儲存體帳戶 存取金鑰連接字串"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:102
msgid "Click New to add a Cloud connection."
msgstr "點選新增開始建立雲平台 API 連線設定"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:107
#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:162
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:168
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:163
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:141
msgid "Failed to coneect to database."
msgstr "無法連接控制台資料庫"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:260
msgid "Do you want to delete the selected cloud connection?"
msgstr "確定要刪除雲平台連線設定"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:278
#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:432
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:661
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:298
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:557
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:397
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:555
msgid "New"
msgstr "新增"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:279
#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:433
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:662
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:300
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:398
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:556
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:290
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:190
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:161
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:175
msgid "Platform"
msgstr "作業系統"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:291
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:191
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:163
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:177
msgid "Username / Access key ID / Tenant ID"
msgstr "雲平台註冊資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtCloudConnection.php:298
#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:456
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:685
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:320
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:578
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:418
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:578
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:218
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:237
msgid "Checking management connection..."
msgstr "測試主控台服務連線中"

#: _pages/_inc/_MgmtCtyunConnection.php:277
#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:305
msgid "Region:"
msgstr "區域"

#: _pages/_inc/_MgmtEnvironment.php:7 _pages/_leftnavi.php:6
msgid "Environment"
msgstr "環境設定"

#: _pages/_inc/_MgmtEnvironment.php:13
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:396
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:169
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:192
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:191
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:174
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:177 _pages/_inc/_SelectServRegion.php:6
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:169
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:182
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:172
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:143
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:437
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:374
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:463
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:477
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:421
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:421
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:347
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:353
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:278
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:492 _pages/_leftnavi.php:9
msgid "Transport"
msgstr "Transport"

#: _pages/_inc/_MgmtEnvironment.php:14 _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:431
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:169
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:193
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:167
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:177
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:6
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:169
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:414
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:441
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:408
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:429
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:157
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:347
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:355
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:429
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:380
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:383 _pages/_leftnavi.php:10
msgid "Host"
msgstr "來源主機"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:157
msgid "Click New to add a host."
msgstr "點選新增開始註冊來源主機"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:398
msgid "Do you want to delete the selected host connection?"
msgstr "請確認刪除 Host 註冊"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:412
msgid "Do you want to rescan the selected host connection?"
msgstr "請確認執行 Host 資訊更新"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:435
msgid "Rescan"
msgstr "更新資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:445
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:675
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:310
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:569
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:568
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:209
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:228
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:249
msgid "Host Name"
msgstr "來源主機名稱"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:446
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:250
msgid "Host IP"
msgstr "來源主機 IP"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:447
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:251
msgid "OS Type"
msgstr "作業系統"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:448
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:252
msgid "Packer Type"
msgstr "Packer 類型"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:449
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:253
msgid "Total Disk Size"
msgstr "全部磁碟大小"

#: _pages/_inc/_MgmtHostConnection.php:450
#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:679
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:314
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:572
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:412
#: _pages/_inc/_SelectRegisteredHost.php:254
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:283
msgid "VIP Address"
msgstr "API 存取節點 IP"

#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:290
msgid "Account Name:"
msgstr "帳戶名稱"

#: _pages/_inc/_MgmtHuaweiCloudConnection.php:295
msgid "IAM User name:"
msgstr "IAM 用戶名稱"

#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:278
msgid "Address:"
msgstr "IP 地址"

#: _pages/_inc/_MgmtOpenStackConnection.php:283
msgid "Project:"
msgstr "項目名稱"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:163
msgid "Click New to create a new replication process."
msgstr "點選新增開始建立新的複製工作"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:215
msgid "Delta Replication"
msgstr "增量複製"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:215
msgid "Replicates changed data"
msgstr "複製變動的磁碟區塊"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:217
msgid "Full Replication"
msgstr "完整資料複製"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:217
msgid "Replicates all data (long replication time)​"
msgstr "複製磁碟上所有資訊 (需要較長複製時間)"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:221
msgid "Fource Clean up​"
msgstr "強制清除設定"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:320
msgid "Click New to create a new replication process.​"
msgstr "點選新增開始建立新的複製工作"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:582
msgid "Do you want to delete the selected replication process?"
msgstr "請確認是否刪除選擇的複製工作"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:664
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:558
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:665
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:559
msgid "Force Delete"
msgstr "強制刪除"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:676
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:570
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:569
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:210
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:200
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:199
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:196
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:198
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:229
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:203
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:677
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:570
msgid "Progress"
msgstr "複製進度"

#: _pages/_inc/_MgmtPrepareWorkload.php:678
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:313
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:571
#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:571
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:212
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:231
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:192
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:164
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:178
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:163
msgid "Click New to create a recovery plan."
msgstr "點選新增開始建立新還原計劃"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:276
msgid "Do you want to delete the selected recovery plan?"
msgstr "請確認是否刪除選擇的還原計劃"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:297
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:572
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:91
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:658
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:346
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:191
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:99 _pages/_leftnavi.php:18
msgid "Recovery Plan"
msgstr "還原計劃"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverPlan.php:312
#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:410
#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:188
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:188
#: _pages/_inc/_SelectRecoverHost.php:230
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:132
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:188
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:188
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:158
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:313
msgid "Click New to start a new recovery process."
msgstr "點選新增開始建立新還原工作"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:207
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:213
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:219
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:230
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:236
msgid "Remove Process"
msgstr "刪除複製工作"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:207
msgid ""
"Launched replica for dev-test environment will be deleted and this recovery "
"process will be removed. You can create a new dev-test environment by "
"creating a new recovery process."
msgstr ""
"還原工作和DEV-TEST 還原測試所建立的目標還原機器和磁碟都會被刪除。您可以重新執"
"行 DEV-TEST 還原測試建立另一個新的測試環境。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:209
msgid "Keep Instance"
msgstr "保留目標還原機"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:209
msgid ""
"Launched replica for dev-test environment will remain on target. Only this "
"recovery process will be removed."
msgstr ""
"只刪除還原測試工作，然後保留 DEV-TEST 還原測試所建立的目標還原機器和磁碟都會"
"被保留，。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:213
msgid ""
"Recovered replica will be deleted and this recovery process will be removed. "
"You can create a new replica by creating a new recovery process."
msgstr ""
"災難還原工作和災難還原所建立的目標還原機器和磁碟都會被刪除。您可以重新執行災"
"難還原工作。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:215
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:221
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:232
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:238
msgid "Complete Process"
msgstr "確認執行完成"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:215
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:219
msgid ""
"Recovered replica will remain on target. Only this recovery process will be "
"removed."
msgstr "只刪除災難還原工作，保留災難還原所建立的目標還原機器和磁碟恢復業務。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:221
msgid ""
"Migration completed. Prepare Workload and Recover Workload jobs will be "
"cleaned up."
msgstr "確認完成遷移，刪除複製和還原工作。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:224
msgid "Clean Up Snapshot(s)"
msgstr "刪除快照"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:230
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:236
msgid ""
"Recover Workload process will be deleted. You can run conversion again by "
"creating a new Recover Workload process."
msgstr ""
"刪除目前遷移還原工作，然後重新建立遷移還原工作進行系統轉換和目標遷移機器建立"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:232
#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:238
msgid ""
"Conversion completed and system running in production mode. Prepare Workload "
"and Recover Workload jobs will be cleaned up."
msgstr ""
"完成遷移成功，確認業務在目標遷移機器運作正常。將刪除執行完成的複製和還原工"
"作。"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:458
msgid "Do you want to delete the selected recovery process?"
msgstr "請確認是否刪除選擇的還原工作"

#: _pages/_inc/_MgmtRecoverWorkload.php:558
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:259
msgid "Step 1 - Select Cloud Type"
msgstr "步驟一：選擇目標雲平台"

#: _pages/_inc/_MgmtTencentConnection.php:275
msgid "App Id:"
msgstr "App Id:"

#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:136
msgid "Click New to add a Transport."
msgstr "點選新增開始註冊 Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:378
msgid "Do you want to delete the selected transport server connection?"
msgstr "請確認是否刪除點選的 Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:409
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: _pages/_inc/_MgmtTransportConnection.php:411
msgid "Address"
msgstr "IP 地址"

#: _pages/_inc/_MgmtUploadWorkload.php:572
msgid "Detail"
msgstr "詳細資訊"

#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:603
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:580
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:99
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:666
#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:666
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:318
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:332
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:328
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:354
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:313
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:199
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:107
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:324
msgid "Step 3 - Configure Instance"
msgstr "步驟三：設定目標還原機器"

#: _pages/_inc/_PlanInstanceAliyunConfigurations.php:604
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAwsConfigurations.php:581
#: _pages/_inc/_PlanInstanceAzureConfigurations.php:100
#: _pages/_inc/_PlanInstanceConfigurations.php:667
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAwsSummary.php:333
#: _pages/_inc/_PlanRecoverSummary.php:355
#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:314
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:200
#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:108
msgid "Step 4 - Recovery Plan Summary"
msgstr "步驟四：確認還原計劃設定"

#: _pages/_inc/_PlanInstanceTencentConfigurations.php:667
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAliyunSummary.php:319
#: _pages/_inc/_PlanRecoverAzureSummary.php:329
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:325
msgid "Step 4 - Recover Summary"
msgstr "步驟四：確認還原工作設定"

#: _pages/_inc/_PlanRecoverTencentSummary.php:350
#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:427
#: _pages/_inc/_RecoverAliyunSummary.php:353
#: _pages/_inc/_RecoverAwsSummary.php:375
#: _pages/_inc/_RecoverAzureSummary.php:369
#: _pages/_inc/_RecoverCtyunSummary.php:370
#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:289
#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:250 _pages/_inc/_RecoverSummary.php:395
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:342
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverReplica.php:211
msgid "Job Type"
msgstr "工作類型"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:125
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:140
msgid "Planned Migration"
msgstr "計劃性遷移"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:126
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:141
msgid "Migrates a chosen workload state to the target environment."
msgstr "將來源主機遷移到複製到的目標環境"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:130
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:145
msgid "Disaster Recovery"
msgstr "災難復原"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:131
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:146
msgid "Resumes a recent workload state in the event of a disaster."
msgstr "災難發生時以快照在目標平台建立還原機器恢復業務"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:135
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:150
msgid "Development Testing"
msgstr "開發及測試"

#: _pages/_inc/_PlanSelectRecoverType.php:136
#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:151
msgid "Creates a test environment using chosen snapshot."
msgstr "由快照在目標平台建立機器進行開發或測試"

#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:389
msgid "Host Information"
msgstr "來源主機資訊"

#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:398
msgid "Transport Server Information"
msgstr "Transport 伺服器資訊"

#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:407
msgid "Virtual Packer Information"
msgstr "Packer for VMware 資訊"

#: _pages/_inc/_PrepareWorkloadSummary.php:416
msgid "Replication Configuration"
msgstr "複製設定內容"

#: _pages/_inc/_RecoverExportSummary.php:270
#: _pages/_inc/_RecoverTencentSummary.php:311
msgid "Trigger data synchronize:"
msgstr "執行複製同步"

#: _pages/_inc/_RecoverKitSummary.php:231
msgid "Reboot after completed:"
msgstr "完成後自動重新開機"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:199
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:198
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:197
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:173
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:180
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:183
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:182
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:181
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:12 _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:183
#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:12
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:188
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:178
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:149
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:420
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:443
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:447
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:380
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:469
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:414
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:483
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:427
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:435
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:427
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:163
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:353
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:361
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:435
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:386
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:353
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:359
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:284
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:389
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:498
msgid "Step 1 - Select Type"
msgstr "步驟一：選擇主機類型"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:200
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:199
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:198
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:174
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:181
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:184
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:183
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:182
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:13 _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:184
#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:13
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:189
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:179
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:150
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:421
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:444
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:448
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:381
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:470
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:415
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:484
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:428
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:436
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:428
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:164
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:354
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:362
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:436
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:387
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:354
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:360
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:285
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:390
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:499
msgid "Step 2 - Select Connection"
msgstr "步驟二：選擇註冊的雲平台"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:177
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:177
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:201
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:200
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:199
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:175
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:182
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:185
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:184
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:183
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:14 _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:185
#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:14
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:177
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:177
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:190
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:180
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:151
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:422
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:445
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:449
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:382
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:471
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:416
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:485
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:429
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:437
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:429
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:165
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:355
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:363
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:437
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:388
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:355
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:361
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:286
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:391
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:500
msgid "Step 3 - Select Server"
msgstr "步驟三：選擇 Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:178
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:202
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:176
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:186
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:184
#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:15
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:178
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:423
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:450
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:417
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:438
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:166
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:356
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:364
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:438
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:389
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:392
msgid "Step 4 - Verify Host"
msgstr "步驟四：驗證主機連線"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:189
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:189
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:212
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:211
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:210
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:186
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:193
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:189
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:189
msgid "Public Address"
msgstr "公網 IP"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:190
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:190
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:190
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:190
msgid "Private Address"
msgstr "私網 IP"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:191
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:191
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:191
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:191
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunHostTransportInstance.php:192
#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:192
#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:215
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:214
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:213
#: _pages/_inc/_SelectTencentHostTransportInstance.php:192
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:192
msgid "Power Status"
msgstr "電源狀態"

#: _pages/_inc/_SelectAliyunTransportInstance.php:178
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:201
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:200
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:183
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:185
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:186
#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:15
#: _pages/_inc/_SelectTencentTransportInstance.php:178
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:191
#: _pages/_inc/_ServCloudConnection.php:181
#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:152
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:446
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:383
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:472
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:486
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:430
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:430
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:356
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:362
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:287
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:501
msgid "Step 4 - Verify Services"
msgstr "步驟四：驗證服務連線"

#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:213
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:212
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:211
#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:187
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:194
msgid "Internal Address"
msgstr "內網 IP"

#: _pages/_inc/_SelectAwsHostTransportInstance.php:216
#: _pages/_inc/_SelectAwsLinuxLauncher.php:215
#: _pages/_inc/_SelectAwsTransportInstance.php:214
#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:199
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:198
msgid "Availability Zone"
msgstr "可用性設定組"

#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:188
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:195
msgid "Resource Group"
msgstr "資源群組"

#: _pages/_inc/_SelectAzureHostTransportInstance.php:189
#: _pages/_inc/_SelectAzureTransportInstance.php:196
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: _pages/_inc/_SelectCtyunHostTransportInstance.php:196
#: _pages/_inc/_SelectCtyunTransportInstance.php:195
#: _pages/_inc/_SelectHostTransportInstance.php:194
#: _pages/_inc/_SelectLinuxLauncher.php:196
#: _pages/_inc/_SelectTransportInstance.php:201
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:21
msgid "Windows Server"
msgstr "Windows 伺服器"

#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:22
msgid "Linux Server"
msgstr "Linux 伺服器"

#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:23
msgid "VMware<br>ESX Server"
msgstr "VMware<br> vSphere Server"

#: _pages/_inc/_SelectHostType.php:25
msgid "Offline Clone"
msgstr "Packer<br> for Offline"

#: _pages/_inc/_SelectRecoverPlan.php:133
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:432
#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:455
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:459
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:392
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:481
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:426
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:495
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:439
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:447
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:439
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:447
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:365
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:401
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:510
msgid "Description"
msgstr "設定資訊"

#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:21
msgid "On-Premises"
msgstr "本地"

#: _pages/_inc/_SelectServRegion.php:23
msgid "Recovery Kit"
msgstr "Recovery Kit"

#: _pages/_inc/_SelectTargetTransportServer.php:146
msgid "Target Transport Server:"
msgstr "目標 Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_ServLinuxConnection.php:162
#: _pages/_inc/_VerifyHostCloud.php:176
msgid "Project / User"
msgstr "項目/用戶"

#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:442
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:469
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:436
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:457
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:366
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:374
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:457
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:411
msgid "Transport Server:"
msgstr "Transport 伺服器"

#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:443
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:470
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:437
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:458
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:367
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:375
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:458
msgid "Preferred Address:"
msgstr "優先 IP"

#: _pages/_inc/_VerifyAliyunHostTransportType.php:461
#: _pages/_inc/_VerifyAwsHostTransportType.php:488
#: _pages/_inc/_VerifyAzureHostTransportType.php:455
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunHostTransportType.php:476
#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:379
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:387
#: _pages/_inc/_VerifyHostTransportType.php:476
#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:422
#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:426
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

#: _pages/_inc/_VerifyAliyunTransportServices.php:470
#: _pages/_inc/_VerifyAwsLinuxLauncherService.php:407
#: _pages/_inc/_VerifyAwsTransportServices.php:496
#: _pages/_inc/_VerifyAzureTransportServices.php:510
#: _pages/_inc/_VerifyCloudTransportServices.php:454
#: _pages/_inc/_VerifyCtyunTransportServices.php:454
#: _pages/_inc/_VerifyLinuxLauncherService.php:380
#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:378
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:303
#: _pages/_inc/_VerifyTencentTransportServices.php:525
msgid "Verify Service"
msgstr "驗證服務"

#: _pages/_inc/_VerifyHostOfflineClone.php:361
#: _pages/_inc/_VerifyHostPhysical.php:369
msgid "FQDN / Host Name / IP Address:"
msgstr "FQDN / 主機名稱 / IP"

#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:396
msgid "ESX IP / Name:"
msgstr "ESX IP / 主機名稱"

#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:401
msgid "ESX Username:"
msgstr "ESX 管理員用戶"

#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:406
msgid "ESX Password:"
msgstr "ESX 管理員密碼"

#: _pages/_inc/_VerifyHostVirtual.php:421
msgid "Select Host"
msgstr "新增虛擬機"

#: _pages/_inc/_VerifyOnPremiseTransportServices.php:367
#: _pages/_inc/_VerifyRecoveryKitServices.php:292
msgid "FQDN / Host Name / IP address:"
msgstr "FQDN / 主機名稱 / IP"

#: _pages/_inc/_VerifyTencentHostTransportType.php:411
msgid "Home Transport Server:"
msgstr "來源 Transport 服務器"
